會唔會考慮支援LaTeX？

雖然好冷門只會喺某啲學術台嘅數理post用到
但係有嘅話對呢類型嘅post幫助真係好大
討論嘅時候會易睇好多

推 我用word打完再cap圖好唔方便

其實我都係想出下呢類post先特登問

支持 淨係學術台用都夠做丫

支持

支持 推post 站務台咁多神奇post 唔知連尼住睇唔睇到呢

出左Latex ，提高左學術台班either amateurs/professionals 出學術theory posts意欲，連登真係有機會洗脫小學雞論壇之名

自己想寫computational neurosci post，但因為冇latex，寫數式太哂時間，不了

支持下

會唔會諗多咗 DSE台嚟㗎咋

的確誇張左 小朋友係佔多數

但都有唔少academic researchers 係到逗留, 出過唔少UG/PG級既教學post, 出latex 最少留得住佢地先。長遠黎講或者改變到dse台既情況呢

雖然我個post暫時爛尾無咩資格講
但係有latex既話 我出physics post會慳好多時間 keep住寫落去既動力都高好多
而家開個word去打式cap圖 出一段式就要cap save up一次 好麻煩 更唔好提打打下個word炒左 灰鳩到棄稿算
所以我真心覺得support latex會令多啲人有心出學術po

Admin如果睇到考慮緊嘅講一聲都好
起碼有個知字

推

Testing

吓唔使用Word掛, 有 online LaTeX editor, 更加有 online LaTeX equation editor

例如呢個CodeCogs嘅可以直接轉貼gen咗出嚟張圖嘅link

Ching dark mode好唔開心

[edit]

好似唔使
可以直接貼落後面